\begin{exercice}[Made in...][\algo]
\parbox{0.35\linewidth}{La société Plastik possède 5~filiales dont voici les chiffres d'affaires
de l'année écoulée.}\hfill
\parbox{0.59\linewidth}{
\begin{tableau}[lc]{\linewidth}{2}
  \hline
 Filiales & Budgets \\
  \hline
  Kanarabin & \nombre{97412000} \\
  \hline
  Bidond8le & \nombre{97420000} \\
  \hline
  Peau2iahourte & \nombre{97429000} \\
  \hline
  Gobe-lait & \nombre{97431000} \\
  \hline
  Pouce7 & \nombre{97413000} \\
  \hline
\end{tableau}}
\begin{enumerate}
    \item Déterminer, sans l'aide de la calculatrice, la moyenne des budgets des cinq sociétés de l'entreprise mère
        Plastik.
    \item Écrire un algorithme qui permette de déterminer quelle entreprise a le
        plus gros chiffre d'affaires.
    \item Écrire un algorithme qui permette de déterminer quelle entreprise a le
        bénéfice le plus faible.
\end{enumerate}
\end{exercice}
